操你媽的早飯係麥克唐納德吃土豆餅簡直就牛B死了

今日做咩唔吃方便麵 食多啲可以死快啲再轉世

老衲打左老婆未？

笑撚死
麥克唐納德
大陸仔都笑鳩你啦

老衲老母比狗屌